黃子華做乜撚野一開埸咁撚燥

一入埸d 人實鳩叫一輪架啦，係有有人斷斷遂逐叫幾句回水除褲
我都覺得煩，但你做表演者洗唔洗一出黎就西曬面咁
係咁講悔氣說話
又係咁串鳩d 觀眾咩以為呢個show 係一齊講
屌次次搞到個氣氛好撚odd

好心你認真啲睇啦 好多人想睇都無得睇

第一日睇？佢不嬲都係咁架啦

作為表演者 係希望觀眾有反應
但唔係on99乜撚都俾反應
表演者要尊重觀眾
但相對觀眾都要尊重表演者